岩岩釣咗個狗公

ok想g

俾小小你地睇下先
仲玩緊未玩完

損人不利己

精蟲上腦嘅人會呃得人少？

提醒下其他絲打唔好俾狗公呃

點厹先
點識?對話圖?

快啦

對話圖?

一個願打 一個願捱啫，
你估得你知佢係狗公咩

on9,狗公得罪你咩

主動少少又俾人話狗公

樓主呢?

對話圖都冇

有幾飢渴先會1日俾人玩2次

約砲app釣乜鳩

成個呀叔咁

佢話自己諗住係上面識女朋友

重點係 1個狗公1日之內俾同1個人玩2次

唔放一開始啲對話圖？

淨係睇到你條仆街放飛機，
唔知佢有咩得罪你喎

咁又點呀，你話條友狗咁問你想呃閪屌就話
我諗你啲對話開頭咪又係引人，跟住同意先約到出嚟啦呀化

冇樣仲學人做狗公

全相

你都幾得閒喎

見到個樣都唔想見

個樣似縱慾過度

真心想問下樓主係平時係咪好得閒

今晚好得閒

介紹你識

通常都係扮晒嘢睇啲語氣都知
摆上黎畀啲妹妹仔睇下就啱啦 死鹹蟲

想用交友app識人就叫狗公

關我撚事

有朋友交友app搵到真愛
但呢個1定唔係

提醒其他絲打避開呢個

就係諗住提其他絲打

between 殘體字 屌你老母

捨自身時間 樓主真係好好
btw如果係靚仔樓主係咪會..

咁你又約

唔會
見到對方都係平時呃開妹妹仔

第1張相正常好多
男人老狗用美圖秀秀

聽日再放其他相同對話

男人老狗影相加effect

人地得罪你d咩
想識返個女朋友又話又狗公
留係屋企打飛機又話人毒

睇唔過眼
扮搵女朋友，但原來只係想呃閪屌

媾女又俾你地話狗公，唔媾女就話人基，個個都係網上講撚埋啲廢話，係都要顯得自己高貴， 咁你個男朋友同你所講嘅狗公有咩分別？咪又係媾你/俾你媾， 用下個死人腦啦，唔係想識朋友就咪約人啦， 條友狗唔狗公唔知。

狗公約狗乸

1開頭懶清高，原來都係狗

推到主角見到

點為之呃？
大家成年人

連登同skout好多妹妹仔